黃心穎正一雞

滿心歡喜想復出

佢唔得啦

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

咁快過完冷河？

正式公開交代、道歉都冇，咁都可以當冇事

快到仆街

去日本下海，可能都會儲到啲粉絲嘅

佢IG post埋晒d要健康 要inner peace 要快樂 唔講以為佢係受害者
同唐田英里佳一樣係臭雞狐狸精 不過唐田都delete左IG

咁撚樣衰邊個睇

整左容？而家個樣好似唔同左